★跌了！

高開低收。

No lamp

準

日日妹下妹下， 同我大跌600點大升600點先刺激

樓主日日唱淡好煩

跌了跌了

樓主跌左什麼?

唔怪得啲人走晒去玩美股
恆指陰跌
見到都冇心情做嘢
日日望住個倉由紅轉綠
相反道指日日創新高

咁納指呢?
港女跟納指, 因為科技股成份重

港交所唔係科技股都日日閪冧

暗殺劏房波囉
佢害肛交所既

綠燈哦

屌佢老尾日日陰跌
可以恒指火箭佢都照跌
仲話重磅藍籌股